apple真係越黎越垃圾 仲越黎越摺

機就越賣越貴
每次都淨係加少少新野敷衍下消費者
但製造成本其實一直無加過
售價每年幾千蚊咁狂加

人地an機年年都起碼交到d新貨
售價都好合理
Apple賣貴人地幾倍
都係交舊垃圾出黎

下個月準備轉做an狗

真係
Samsung s10+ 6000零就可以入手
依D咪叫誠意囉

而家apple永遠得一個款式
完全唔敢試新野 或者唔想晒錢試新野
屌你老母 賺埋賺埋咁多錢
都唔係研發多d唔同類型同款式既手機
滿足下唔同用家既需要
講真 成班idog拎部apple出黎
大家唔講咩型號
唔係用開 鬼認到6s 7 8定x
辦識度低撚到

三星同華為都推左fold型手機
Android市場都算百家齊放
良好競爭
Apple真係手機界毒瘤黎
呢幾年仲想將apple推向人奢侈品定位
完全違背左電子產品追求科技既發展方向
真係手機發展既cancer黎

屌你老母 apple攬住班死忠idog過世啦

idog： 唔好賣舊機住 你會返嚟用iphone

等下啦
時機成熟 apple又會黎抄android機
當初話唔推大mon機 又出
好多技術abdroid本身就有 吹到自己獨創
人地模仿一次就屌到上致花板
今次apple應該派左成team人去mwc準備抄

lm等睇抄 ambient display, reverse wireless charging

一切都係教主死咗之後先發生

巴打下次不如做下proofread

Apple: Im ready

Ipx 粒u同新855差得遠唔遠？想換s10

換啦 x成年前既產品
接近成皮
S10今年新產品
售價只係6000幾
而且講性能 三叔機不嬲唔差

iphone硬件已經落後人地成年
搞到idog淨係可以攬住個ios打飛機
最慘係佢地仲係覺得自己高人一等
事實上android 每次更新都有好大進步
班idog講黎講去都係話an機會lag
同啲食古不化嘅廢老一鳩樣

最撚離譜係造價三四千蚊既手機
Iphone可以賣到過萬
Apple要年年都hea鳩班idog
班idog仲肯受先恐怖
換轉係你 有班咁弱智既消費者
你仲需要進行咩？ 班idog又無得揀
Apple比舊屎佢 佢地都要大啖大啖咁食啦

@進gap狗

你地唔好成日屌柒Apple啦，佢地好慘㗎啦。
利申：an狗

咁抵

屎為同google 又拎獎
apple去左邊

又快差，又ultrasonic fingerprint, 又新設計
S10+ 入門都有 128gb 夠哂用，都未講加到 sdcard
買512gb 又送 galaxy buds

S10+ 128gb 都只係6998, dllm 你6998 得部 128gb XR 俾人

之前都有買 iphone (4s, 5s, se)
見到 iphone 6,6s, 7, 8 都同一個款（只是冇左 3.5mm),
宜家 m 字額又想無限 loop 個款，
售價又幾級上。已經無興趣買。

利申： 雙修

用緊note9+xs max
note 9 升咗andriod pie 之後已經將android 轉做主力機
如果唔係我又imac 又macbook 又ipad，我都轉晒android 電話算
但電腦唔用mac 又唔掂
始終用慣咗

Samsung D 機平均壽命有冇3年?
有都可以接受
懶換機咁密

以前And俠係識睇spec嘅高階用戶多
依家啲質素已經參差多好多

我雙修就是避免 apple 生態困死。仲用緊 se 因為冇細機買

電腦我係 windows, 你可以話我冇 $$買 mac , 不過公司係用 windows.所以生態圈對我冇影響

只是電話有 concern

都係嗰句，好多apple 用家唔係唔想走，而係畀apple ecosystem困住咗，走唔到

棄用apple成本極高

笑左

比apple圈養左既牲畜
隨時塞佢地吃屎 割佢地血肉
為所欲為

冇左教主既Apple就已經唔係Apple

又一個cap廣告嘅on9仔

負皮係因為
講到口臭
日日都開獨立PO講
煩啦開始
不如下次發佈會先一次屌啦橫掂都差唔多情況到時

你咁直接笑班狗 準備俾idog負皮

idog重唔走出嚟話自己部遠古6s好順嘅？

換部電話會影響成個生態圈，好多重度信徒根本脫離唔到，迫住繼續用iphone最多唔換新機

用緊XS Max 見到Samsung咁有誠意諗住轉會

用緊 真係仲幾順。

客觀講, 我覺得呢兩代既iphone都真係好貴, 所以我一直都無換。

所以你地話apple係咪越黎越摺, 我無意見。

但單以user experience黎講, 我覺得仍然係領先android, 當然值唔值就見仁見智。

Apple部部機同質化問題極嚴重
基本上你用7 8 x Xs
不論外型 功能 體驗上
係接近無咩分別
咁我點解要比皮幾去買Xs
純粹因為ios升級 你硬件唔跟住升
遲早都用唔到
Apple 出過咁多醜聞
Idog仲扮無知 沉默
點解？
因為佢地接受唔到轉會既代價
既然轉唔到
想自己心理好受d 唯有死命幫apple兜
屌鳩Android

Note7

呢單野都幾年前啦
呢幾年apple幾多單衰野？
單單都賤過*** 而且存心作惡 隱瞞
好意思話人地

Apple 衰得過部機識爆炸 柒得過唔比帶上飛機

幾年前既事啦
Idog淨係識捉住d舊野講
你地個世界仲停留係3 4年前
抵apple塞你地食屎食足幾年
仲有排你地受啊
準備好年中皮幾上貢比apple未啊

品牌問題. 一年一機.

X , XS 加價 趕走5,6千果班客...
銷量代表一切, 依家後悔減價,
今年應該有大改革,
一係唔改放棄中價市場. 只做高階市場

用左5年iphone表示準備轉

價錢係問題 但唔係最重要問題
Apple最大問題係已經無心做產品
完全無晒初衷
Sj點都會有d藝術家 科技追求者既底線
對產品或者叫藝術品有種追求

但apple無晒呢個核心價值觀
佢淨係為左追求銷量
為左銷量不擇手段

完全唔肯嘗試新產品
一直係市場度抄抄抄
講真 呢幾年apple有邊幾樣值得宣傳既gimmick?
Dual sim都夠膽死拎黎做大賣點
我真係睇到o撚晒咀
同時都比我見識到idog有幾撚弱智同無知
上次有個fd好興奮咁同我講呢個技術好實用好偉大
我心諗對android黎講呢d基本野

Apple故意賣到咁高價 同埋無創新
都係為左試驗用家既忠誠度咋
呢D垃圾技術Apple一早有啦 而家比android少少甜頭姐

Apple準備抄襲foldable phone
機率應該好大

apple越來越貴
an仔都唔差個價都追上
根本兩邊都搶錢

而家仲有冇會費要交

An仔有得揀
4000蚊都有好多中階機選擇
而家apple 5000蚊都買唔到機啊
最平都要6000幾既xr
咁點解我唔買s10?

你講得好難聽
不過又係事實

可能性極大

我note5轉s10+ 你覺得點

android lag汪汪

用開apple轉機不了

如果你買曬佢啲產品其實真係轉唔到會

咪係 屌你我用左幾代iphone 又用緊Macbook點轉 同埋Android 真係做唔到ios個隻方便同smooth

iPhone X 是一個研發了 5 年的產品，蘋果首席設計師 Jony Ive

我真係好欣賞Steven佢比其他人最少行快10年

5年做一舊垃圾 好感動

要戴套 保護貼
s8 無套花背+ 鏡頭圈四個月甩左一半色
mon疏油層甩得好快 部機好易用到好油好核突

apple d 機真係用料靚
我部x 1年無套只係花邊框 mon 好細條痕

用料我睇得出用得到係另一個層次 但價錢係膠到有點離譜 我寧願用無咁好既料

今年會換s10

班idogs成日笑華為同三星個mon有摺痕，好想知如果apple出嘅時候都有摺痕，佢地會點兜？

邊到睇咁平？

老實講 Apple始終係大勢
成班朋友飯後send相 20個都係apple機
Airdrop一log過搞掂
邊有得拗

仲有iphone 唔用套放枱用會俾同枱屌tat tat 聲好煩

Airdrop搞勁耐
我覺得呢個技術始終唔好用

idogs真係好on9

反正唔用iphone=俾女人睇唔起

一樣大把人用
吹咩

S7 EDGE 用家。 考慮緊買S10 128GB 定S10+ 128 GB，兩者差一千。
平時用黎上網睇小說，睇下FB/IG/YOUTUBE，最常用係打機。 不過我仲用緊幾年前個80蚊學生PLAN

係阿 勁到爆炸

Apple 真係少少失色，未至於去到好差勁，但又稱唔上帶領潮流
samsung今次帶頭出folding phone贏左個馬鼻，新技術，至少係佼佼者先
所以去到屎為出既時候佢已經輸撚左比samsung，加上samsung 部s10係平民價錢先
apple如果要做返手機界既一哥我諗首先要個concept 去返steve果個政策先，從用家角度出發，而唔係gay cook既marketing出發

但牠依然請了很多打手

要去到無乜打手之後，才能反映財困

用緊iphone7
兩年都好似新機咁 勁順

其實樓主都打手味濃 盲撐

講黎聽吓apple抄過咩android技術啦
全世界抄apple就見到

市場反應會淘汰marketing嗰幾個apple高層

好心啦，整部厚到乜咁嘅摺機就話領導潮流，真係笑左

又真係
XS Max 都唔夠佢黎

我嘅印象就係android好快會變lag
唔知點解好多野係部機搵唔到去清理
我依家仲係6s 換過一次電
第4年好似 仲好似一開始咁順
電話若只如初見

自從教主走左之後apple就變左sales玩哂啦
從來科技行業比sales主導都只會走下波
人地android愈嚟愈多新技術 spec update os update
ios都唔見有咩新搞作賣點

呢幾年大把
數唔曬
內置屏幕錄影、第三方鍵盤、裝置使用時間、M額設計、雙鏡頭設計、手勢操作、夜間模式、整合通知。。。
呢啲功能全部android有先，apple仲要遲左幾年先抄，去到ios10、11先有啲咁嘅野

唔係話咩反apple
以前都曾經係fans
但係只局限於Steve Jobs年代
以前嘅apple係一間創新科技嘅公司
勇於嘗試創新

依家呢？
已經變成一個純粹嘅電子產品製造商
創新？no

後悔買iPhoneX

咁你咪用an機囉

就算係咁，都只會用iphone

lm等睇抄ambient display用oled mon冇ambient display功能 根本垃圾

an機咁疾

iCloud Apple Music multi device copy and paste 我屌，逼鳩我用。
利申3年沒買過新Apple

應該都唔會有
佢本身已經係每有一條通知就開著個lock screen
極度on9 又開又熄煩到傻
好似an機咁有led指示燈咪幾好

就算係入an機都唔撚入samsung啦, 垃撚圾

samsung日日搵打手黎兩登宣傳, 其實你地d機真係無人用
算把啦

講夠就買返部新iPhone啦

其實咩年代 仲講ecosystem 講得呢句嘅分分鐘無用過apple

其實Apple係好耐之前一早就慢慢做好咗個牌效應
係大眾社會既心目中已經建立好一個好好既印象同地位，我諗好難會一下子變成垃圾公司，總之佢有新野出就會有人keep住/去買

同埋講到簡潔同整齊,Apple/iPhone相對係做得好好多，淨係依兩點就已經有一堆人唔會買同接觸android

除左security同個Os之外
已經冇野再值得留戀

屌你老母，用就用唔用就唔用架啦，講咁撚多把撚柒咩

apple 股東仔等睇ifanboy 護主

Pixel兄 你竟然踩 android ？

apple生態圈it dog
只要一日仲用緊macbook應該都唔會轉電話
睇完上次Google發佈會見到都追得好勁
就算真係轉會都只會轉google啲親生product

Note 9 幾時有 android 9 ？

屌到落地咪又係有人買
唉
越有人買就越冇進步冇創新食老本

唔嫌國產，小米3000蚊就有部高階機
1部iphone夠買3,4部

之前用開an機 部部唔夠兩年就好多問題
三年前換左6s plus 由日常用到打機都無大問題
跟手越買越多apple野

不過可見將來都唔會換新iPhone
又貴又唔實際
個人覺得6s個代已經係性價比最高
之後啲功能又唔等使又貴到仆街

又不過一屋都係apple野 轉返android真係會好麻煩

利伸雙修，用緊xr同部845 An機
我覺得呢幾個係我唔鐘意Iphone嘅原因
1. Iphone 打字冇Android咁方便，e.g.極難係字入面禁，要長按space bar 碌
2. Iphone file sysyem極on9, 唔畀你管理,每個app開file都唔同玩法
3. iTunes pc入野/ouput野 極麻煩同唔方便
4. ICloud 得5GB, 迫你要畀月費， An機google drive 免費15GB,仲畀你1機多ac
總括而言，我用Android 做野效率快過用iphone好多

真係用過An機有陰影
用左年零就Lag哂機

我覺得用An機先係有錢既表現 可以年年換電話

用緊喇
都上個星期嘅事

用家問題

搵到岩自己用嘅電話咪得囉嘈乜撚柒呢

你唔明張圖？
主人叫狗講野就講野
講咗嘢就有糧食

note9有android pie
上兩個星期嘅事

d話lag嘅人仲停留係android4.0年代

上兩個星期唔係得 S9 有 Android 9 更新咩？
不過Android真係由 8.0 開始已經冇乜點死機，個別手機牌子除外

2018尾出部機wireless冇快充 得2.5V

黎緊S 10真係屌打APPLE

價又平過你 IPHONE XR / X /XS

但機能就好過你，唔洗講都知點選擇

S10 128GB $6000
XR 128GB $6900
未計828P/柒額/單鏡
仲有快叉/入耳True Wireless
iOS唔係大撚哂
當消費者弱智？

3.5MM呀屌你
唔明IPHONE做乜鳩整走3.5MM
局你買佢無線耳

Apple不嬲當idog弱智架啦
事實佢地又真係弱智既

大舖全部都係 建議零售價嚟
電訊商重有平啲

如果samsung發展埋自家OS，其實真係諗唔到理由唔轉

利申 ix用家

Apple剩係左閹右閹
Mac機：USB/HDMI/SD CARD無撚哂
靠Mac搵食既真係多得佢唔少
用家咪又係轉個頭買Adapter
好撚搞笑架 Lightning耳機Macbook係用唔到架
呢啲咪生態圈

855 屌打a12 未 係既即轉

用過新an機未

打機就S10+啦

S9之後幾日就到note9

睇埋9月apple拎D咩出黎先 可能到時成個潮流又跟返apple走
再拎雙卡雙待呢D華為都笑鳩你既賣點出黎等仆街死啦

有咁平咩

就算點衰都仲有一班港女撐佢

不過淨係個ios 已經贏哂

不用分得那麼細 大家也是a字頭

6998叫6000零？

見一個block一個

就算點屌都好
咪又係一街都係iphone

d臭閪連ios d基本功能都唔撚識啦
純粹買黎威架姐

人哋買生活態度 唔係買功能

唔係全屋既野都係apple既話，我都想轉會

到底仲要睇多幾個iPhone 摺嘅po

Samsung的確追得好勁 但硬件上點勁吹到幾勁都好 用落都係ios順啲 始終個system fully optimised左落去iphone度 好難同apple比 至少我部iPhone 7 plus到而家都重係快過呀媽啲android新機 用過android一定明一兩年後既舊機流暢度必定會慢左

基本上要返工用既買部iphone就夠 android啲花臣野華而不實 重好記得當年samsung有部野可以用手凌空iron man咁落command 啲人吹到好型好好用 到最後咪又係冇用 到今時今日都係一樣 好地地一部電話上到網夠順夠耐用碌到ig咪得 係要攪啲無聊冇用既功能特性 望落係好有話題性 但實用性呢點大家心裡有數

利申 由blackberry玩到HTC diamond再轉去hero/desire再轉去iphone 3G一直用iphone用到而家 講耐用同順暢度冇一部夠iphone揪

當年hk 3星note8 單野當香港人狗咁撚，呢度啲人仲話一世唔用3星，香港人是健忘的

用支那機=戇鳩